{
    "cachetid": "2020-09-07 17:11:32",
    "version": "2.1",
    "uri": "\/dagar\/v2.1\/2020",
    "startdatum": "2020-01-01",
    "slutdatum": "2020-12-31",
    "dagar": [
        {
            "datum": "2020-01-01",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "01",
            "dag i vecka": "3",
            "helgdag": "Ny\u00e5rsdagen",
            "namnsdag": [],
            "flaggdag": "Ny\u00e5rsdagen"
        },
        {
            "datum": "2020-01-02",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "01",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Svea"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-03",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "01",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Alfred",
                "Alfrida"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-04",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "01",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Rut"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-05",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "01",
            "dag i vecka": "7",
            "helgdagsafton": "Trettondagsafton",
            "namnsdag": [
                "Hanna",
                "Hannele"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-06",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "02",
            "dag i vecka": "1",
            "helgdag": "Trettondedag jul",
            "namnsdag": [
                "Kasper",
                "Melker",
                "Baltsar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-07",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "02",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "August",
                "Augusta"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-08",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "02",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Erland"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-09",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "02",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Gunnar",
                "Gunder"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-10",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "02",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Sigurd",
                "Sigbritt"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-11",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "02",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Jan",
                "Jannike"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-12",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "02",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Frideborg",
                "Fridolf"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-13",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "03",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Knut"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-14",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "03",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Felix",
                "Felicia"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-15",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "03",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Laura",
                "Lorentz"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-16",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "03",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Hjalmar",
                "Helmer"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-17",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "03",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Anton",
                "Tony"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-18",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "03",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Hilda",
                "Hildur"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-19",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "03",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Henrik"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-20",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "04",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Fabian",
                "Sebastian"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-21",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "04",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Agnes",
                "Agneta"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-22",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "04",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Vincent",
                "Viktor"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-23",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "04",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Frej",
                "Freja"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-24",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "04",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Erika"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-25",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "04",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Paul",
                "P\u00e5l"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-26",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "04",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Bodil",
                "Boel"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-27",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "05",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "G\u00f6te",
                "G\u00f6ta"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-28",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "05",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Karl",
                "Karla"
            ],
            "flaggdag": "Kung Carl XVI Gustafs namnsdag"
        },
        {
            "datum": "2020-01-29",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "05",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Diana"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-30",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "05",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Gunilla",
                "Gunhild"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-01-31",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "05",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Ivar",
                "Joar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-01",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "05",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Max",
                "Maximilian"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-02",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "05",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-03",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "06",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Disa",
                "Hj\u00f6rdis"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-04",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "06",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Ansgar",
                "Anselm"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-05",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "06",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Agata",
                "Agda"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-06",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "06",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Dorotea",
                "Doris"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-07",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "06",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Rikard",
                "Dick"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-08",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "06",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Berta",
                "Bert"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-09",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "06",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Fanny",
                "Franciska"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-10",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "07",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Iris"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-11",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "07",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Yngve",
                "Inge"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-12",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "07",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Evelina",
                "Evy"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-13",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "07",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Agne",
                "Ove"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-14",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "07",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Valentin"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-15",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "07",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Sigfrid"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-16",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "07",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Julia",
                "Julius"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-17",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "08",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Alexandra",
                "Sandra"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-18",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "08",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Frida",
                "Fritiof"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-19",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "08",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Gabriella",
                "Ella"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-20",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "08",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Vivianne"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-21",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "08",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Hilding"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-22",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "08",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Pia"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-23",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "08",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Torsten",
                "Torun"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-24",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "09",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Mattias",
                "Mats"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-25",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "09",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Sigvard",
                "Sivert"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-26",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "09",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Torgny",
                "Torkel"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-27",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "09",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Lage"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-28",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "09",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Maria"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-02-29",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "09",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-01",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "09",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Albin",
                "Elvira"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-02",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "10",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Ernst",
                "Erna"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-03",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "10",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Gunborg",
                "Gunvor"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-04",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "10",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Adrian",
                "Adriana"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-05",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "10",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Tora",
                "Tove"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-06",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "10",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Ebba",
                "Ebbe"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-07",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "10",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Camilla"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-08",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "10",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Siv",
                "Saga"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-09",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "11",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Torbj\u00f6rn",
                "Torleif"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-10",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "11",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Edla",
                "Ada"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-11",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "11",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Edvin",
                "Egon"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-12",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "11",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Viktoria"
            ],
            "flaggdag": "Kronprinsessan Victorias namnsdag"
        },
        {
            "datum": "2020-03-13",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "11",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Greger"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-14",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "11",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Matilda",
                "Maud"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-15",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "11",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Kristoffer",
                "Christel"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-16",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "12",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Herbert",
                "Gilbert"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-17",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "12",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Gertrud"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-18",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "12",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Edvard",
                "Edmund"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-19",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "12",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Josef",
                "Josefina"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-20",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "12",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Joakim",
                "Kim"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-21",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "12",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Bengt"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-22",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "12",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Kennet",
                "Kent"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-23",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "13",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Gerda",
                "Gerd"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-24",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "13",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Gabriel",
                "Rafael"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-25",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "13",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-26",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "13",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Emanuel"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-27",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "13",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Rudolf",
                "Ralf"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-28",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "13",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Malkolm",
                "Morgan"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-29",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "13",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Jonas",
                "Jens"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-30",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "14",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Holger",
                "Holmfrid"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-03-31",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "14",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Ester"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-01",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "14",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Harald",
                "Hervor"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-02",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "14",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Gudmund",
                "Ingemund"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-03",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "14",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Ferdinand",
                "Nanna"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-04",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "14",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Marianne",
                "Marlene"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-05",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "14",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Irene",
                "Irja"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-06",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "15",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Vilhelm",
                "William"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-07",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "15",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Irma",
                "Irmelin"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-08",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "15",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Nadja",
                "Tanja"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-09",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "15",
            "dag i vecka": "4",
            "helgdagsafton": "Sk\u00e4rtorsdagen",
            "dag f\u00f6re arbetsfri helgdag": "Ja",
            "namnsdag": [
                "Otto",
                "Ottilia"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-10",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "15",
            "dag i vecka": "5",
            "helgdag": "L\u00e5ngfredagen",
            "namnsdag": [
                "Ingvar",
                "Ingvor"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-11",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "15",
            "dag i vecka": "6",
            "helgdag": "P\u00e5skafton",
            "namnsdag": [
                "Ulf",
                "Ylva"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-12",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "15",
            "dag i vecka": "7",
            "helgdag": "P\u00e5skdagen",
            "namnsdag": [
                "Liv"
            ],
            "flaggdag": "P\u00e5skdagen"
        },
        {
            "datum": "2020-04-13",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "16",
            "dag i vecka": "1",
            "helgdag": "Annandag p\u00e5sk",
            "namnsdag": [
                "Artur",
                "Douglas"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-14",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "16",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Tiburtius"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-15",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "16",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Olivia",
                "Oliver"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-16",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "16",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Patrik",
                "Patricia"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-17",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "16",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Elias",
                "Elis"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-18",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "16",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Valdemar",
                "Volmar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-19",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "16",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Olaus",
                "Ola"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-20",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "17",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Amalia",
                "Amelie"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-21",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "17",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Anneli",
                "Annika"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-22",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "17",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Allan",
                "Glenn"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-23",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "17",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Georg",
                "G\u00f6ran"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-24",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "17",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Vega"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-25",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "17",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Markus"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-26",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "17",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Teresia",
                "Terese"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-27",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "18",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Engelbrekt"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-28",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "18",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Ture",
                "Tyra"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-29",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "18",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Tyko"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-04-30",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "18",
            "dag i vecka": "4",
            "helgdagsafton": "Valborgsm\u00e4ssoafton",
            "dag f\u00f6re arbetsfri helgdag": "Ja",
            "namnsdag": [
                "Mariana"
            ],
            "flaggdag": "Kung Carl XVI Gustafs f\u00f6delsedag"
        },
        {
            "datum": "2020-05-01",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "18",
            "dag i vecka": "5",
            "helgdag": "F\u00f6rsta Maj",
            "namnsdag": [
                "Valborg"
            ],
            "flaggdag": "F\u00f6rsta maj"
        },
        {
            "datum": "2020-05-02",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "18",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Filip",
                "Filippa"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-03",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "18",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "John",
                "Jane"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-04",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "19",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Monika",
                "Mona"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-05",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "19",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Gotthard",
                "Erhard"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-06",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "19",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Marit",
                "Rita"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-07",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "19",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Carina",
                "Carita"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-08",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "19",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "\u00c5ke"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-09",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "19",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Reidar",
                "Reidun"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-10",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "19",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Esbj\u00f6rn",
                "Styrbj\u00f6rn"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-11",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "20",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "M\u00e4rta",
                "M\u00e4rit"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-12",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "20",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Charlotta",
                "Lotta"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-13",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "20",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Linnea",
                "Linn"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-14",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "20",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Halvard",
                "Halvar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-15",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "20",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Sofia",
                "Sonja"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-16",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "20",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Ronald",
                "Ronny"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-17",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "20",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Rebecka",
                "Ruben"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-18",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "21",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Erik"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-19",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "21",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Maj",
                "Majken"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-20",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "21",
            "dag i vecka": "3",
            "dag f\u00f6re arbetsfri helgdag": "Ja",
            "namnsdag": [
                "Karolina",
                "Carola"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-21",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "21",
            "dag i vecka": "4",
            "helgdag": "Kristi himmelsf\u00e4rdsdag",
            "namnsdag": [
                "Konstantin",
                "Conny"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-22",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "21",
            "dag i vecka": "5",
            "kl\u00e4mdag": "Ja",
            "namnsdag": [
                "Hemming",
                "Henning"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-23",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "21",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Desideria",
                "Desir\u00e9e"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-24",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "21",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Ivan",
                "Vanja"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-25",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "22",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Urban"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-26",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "22",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Vilhelmina",
                "Vilma"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-27",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "22",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Beda",
                "Blenda"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-28",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "22",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Ingeborg",
                "Borghild"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-29",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "22",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Yvonne",
                "Jeanette"
            ],
            "flaggdag": "Veterandagen"
        },
        {
            "datum": "2020-05-30",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "22",
            "dag i vecka": "6",
            "helgdagsafton": "Pingstafton",
            "namnsdag": [
                "Vera",
                "Veronika"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-05-31",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "22",
            "dag i vecka": "7",
            "helgdag": "Pingstdagen",
            "namnsdag": [
                "Petronella",
                "Pernilla"
            ],
            "flaggdag": "Pingstdagen"
        },
        {
            "datum": "2020-06-01",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "23",
            "dag i vecka": "1",
            "helgdag": "Annandag pingst",
            "namnsdag": [
                "Gun",
                "Gunnel"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-02",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "23",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Rutger",
                "Roger"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-03",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "23",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Ingemar",
                "Gudmar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-04",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "23",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Solbritt",
                "Solveig"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-05",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "23",
            "dag i vecka": "5",
            "dag f\u00f6re arbetsfri helgdag": "Ja",
            "namnsdag": [
                "Bo"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-06",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "23",
            "dag i vecka": "6",
            "helgdag": "Sveriges nationaldag",
            "namnsdag": [
                "Gustav",
                "G\u00f6sta"
            ],
            "flaggdag": "Sveriges nationaldag och svenska flaggans dag"
        },
        {
            "datum": "2020-06-07",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "23",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Robert",
                "Robin"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-08",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "24",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Eivor",
                "Majvor"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-09",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "24",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "B\u00f6rje",
                "Birger"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-10",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "24",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Svante",
                "Boris"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-11",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "24",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Bertil",
                "Berthold"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-12",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "24",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Eskil"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-13",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "24",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Aina",
                "Aino"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-14",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "24",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "H\u00e5kan",
                "Hakon"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-15",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "25",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Margit",
                "Margot"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-16",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "25",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Axel",
                "Axelina"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-17",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "25",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Torborg",
                "Torvald"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-18",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "25",
            "dag i vecka": "4",
            "dag f\u00f6re arbetsfri helgdag": "Ja",
            "namnsdag": [
                "Bj\u00f6rn",
                "Bjarne"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-19",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "25",
            "dag i vecka": "5",
            "helgdag": "Midsommarafton",
            "namnsdag": [
                "Germund",
                "G\u00f6rel"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-20",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "25",
            "dag i vecka": "6",
            "helgdag": "Midsommardagen",
            "namnsdag": [
                "Linda"
            ],
            "flaggdag": "Midsommardagen"
        },
        {
            "datum": "2020-06-21",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "25",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Alf",
                "Alvar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-22",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "26",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Paulina",
                "Paula"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-23",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "26",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Adolf",
                "Alice"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-24",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "26",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-25",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "26",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "David",
                "Salomon"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-26",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "26",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Rakel",
                "Lea"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-27",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "26",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Selma",
                "Fingal"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-28",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "26",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Leo"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-29",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "27",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Peter",
                "Petra"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-06-30",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "27",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Elof",
                "Leif"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-01",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "27",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Aron",
                "Mirjam"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-02",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "27",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Rosa",
                "Rosita"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-03",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "27",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Aurora"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-04",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "27",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Ulrika",
                "Ulla"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-05",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "27",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Laila",
                "Ritva"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-06",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "28",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Esaias",
                "Jessika"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-07",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "28",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Klas"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-08",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "28",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Kjell"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-09",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "28",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "J\u00f6rgen",
                "\u00d6rjan"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-10",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "28",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Andr\u00e9",
                "Andrea"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-11",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "28",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Eleonora",
                "Ellinor"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-12",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "28",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Herman",
                "Hermine"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-13",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "29",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Joel",
                "Judit"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-14",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "29",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Folke"
            ],
            "flaggdag": "Kronprinsessan Victorias f\u00f6delsedag"
        },
        {
            "datum": "2020-07-15",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "29",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Ragnhild",
                "Ragnvald"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-16",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "29",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Reinhold",
                "Reine"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-17",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "29",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Bruno"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-18",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "29",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Fredrik",
                "Fritz"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-19",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "29",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Sara"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-20",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "30",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Margareta",
                "Greta"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-21",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "30",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Johanna"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-22",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "30",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Magdalena",
                "Madeleine"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-23",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "30",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Emma",
                "Emmy"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-24",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "30",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Kristina",
                "Kerstin"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-25",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "30",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Jakob"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-26",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "30",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Jesper",
                "Jasmine"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-27",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "31",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Marta"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-28",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "31",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Botvid",
                "Seved"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-29",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "31",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Olof"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-30",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "31",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Algot"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-07-31",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "31",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Helena",
                "Elin"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-01",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "31",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Per"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-02",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "31",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Karin",
                "Kajsa"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-03",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "32",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Tage"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-04",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "32",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Arne",
                "Arnold"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-05",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "32",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Ulrik",
                "Alrik"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-06",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "32",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Alfons",
                "Inez"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-07",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "32",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Dennis",
                "Denise"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-08",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "32",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Silvia",
                "Sylvia"
            ],
            "flaggdag": "Drottning Silvias namnsdag"
        },
        {
            "datum": "2020-08-09",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "32",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Roland"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-10",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "33",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Lars"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-11",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "33",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Susanna"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-12",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "33",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Klara"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-13",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "33",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Kaj"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-14",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "33",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Uno"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-15",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "33",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Stella",
                "Estelle"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-16",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "33",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Brynolf"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-17",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "34",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Verner",
                "Valter"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-18",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "34",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Ellen",
                "Lena"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-19",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "34",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Magnus",
                "M\u00e5ns"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-20",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "34",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Bernhard",
                "Bernt"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-21",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "34",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Jon",
                "Jonna"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-22",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "34",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Henrietta",
                "Henrika"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-23",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "34",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Signe",
                "Signhild"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-24",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "35",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Bartolomeus"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-25",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "35",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Lovisa",
                "Louise"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-26",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "35",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "\u00d6sten"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-27",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "35",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Rolf",
                "Raoul"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-28",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "35",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Fatima",
                "Leila"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-29",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "35",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Hans",
                "Hampus"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-30",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "35",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Albert",
                "Albertina"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-08-31",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "36",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Arvid",
                "Vidar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-01",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "36",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Sam",
                "Samuel"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-02",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "36",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Justus",
                "Justina"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-03",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "36",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Alfhild",
                "Alva"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-04",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "36",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Gisela"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-05",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "36",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Adela",
                "Heidi"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-06",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "36",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Lilian",
                "Lilly"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-07",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "37",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Kevin",
                "Roy"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-08",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "37",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Alma",
                "Hulda"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-09",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "37",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Anita",
                "Annette"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-10",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "37",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Tord",
                "Turid"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-11",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "37",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Dagny",
                "Helny"
            ],
            "flaggdag": "Oscars favoritdag"
        },
        {
            "datum": "2020-09-12",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "37",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "\u00c5sa",
                "\u00c5sl\u00f6g"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-13",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "37",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Sture"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-14",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "38",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Ida"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-15",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "38",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Sigrid",
                "Siri"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-16",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "38",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Dag",
                "Daga"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-17",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "38",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Hildegard",
                "Magnhild"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-18",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "38",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Orvar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-19",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "38",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Fredrika"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-20",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "38",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Elise",
                "Lisa"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-21",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "39",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Matteus"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-22",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "39",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Maurits",
                "Moritz"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-23",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "39",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Tekla",
                "Tea"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-24",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "39",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Gerhard",
                "Gert"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-25",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "39",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Tryggve"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-26",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "39",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Enar",
                "Einar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-27",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "39",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Dagmar",
                "Rigmor"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-28",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "40",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Lennart",
                "Leonard"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-29",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "40",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Mikael",
                "Mikaela"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-09-30",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "40",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Helge"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-01",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "40",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Ragnar",
                "Ragna"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-02",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "40",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Ludvig",
                "Love"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-03",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "40",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Evald",
                "Osvald"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-04",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "40",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Frans",
                "Frank"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-05",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "41",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Bror"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-06",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "41",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Jenny",
                "Jennifer"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-07",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "41",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Birgitta",
                "Britta"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-08",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "41",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Nils"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-09",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "41",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Ingrid",
                "Inger"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-10",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "41",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Harry",
                "Harriet"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-11",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "41",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Erling",
                "Jarl"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-12",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "42",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Valfrid",
                "Manfred"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-13",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "42",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Berit",
                "Birgit"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-14",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "42",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Stellan"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-15",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "42",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Hedvig",
                "Hillevi"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-16",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "42",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Finn"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-17",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "42",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Antonia",
                "Toini"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-18",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "42",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Lukas"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-19",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "43",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Tore",
                "Tor"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-20",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "43",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Sibylla"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-21",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "43",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Ursula",
                "Yrsa"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-22",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "43",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Marika",
                "Marita"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-23",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "43",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Severin",
                "S\u00f6ren"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-24",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "43",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Evert",
                "Eilert"
            ],
            "flaggdag": "FN-dagen"
        },
        {
            "datum": "2020-10-25",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "43",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Inga",
                "Ingalill"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-26",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "44",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Amanda",
                "Rasmus"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-27",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "44",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Sabina"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-28",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "44",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Simon",
                "Simone"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-29",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "44",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Viola"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-30",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "44",
            "dag i vecka": "5",
            "helgdagsafton": "Allhelgonaafton",
            "dag f\u00f6re arbetsfri helgdag": "Ja",
            "namnsdag": [
                "Elsa",
                "Isabella"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-10-31",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "44",
            "dag i vecka": "6",
            "helgdag": "Alla helgons dag",
            "namnsdag": [
                "Edit",
                "Edgar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-01",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "44",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-02",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "45",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Tobias"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-03",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "45",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Hubert",
                "Hugo"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-04",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "45",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Sverker"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-05",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "45",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Eugen",
                "Eugenia"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-06",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "45",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Gustav Adolf"
            ],
            "flaggdag": "Gustav Adolfsdagen"
        },
        {
            "datum": "2020-11-07",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "45",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Ingegerd",
                "Ingela"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-08",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "45",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Vendela"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-09",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "46",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Teodor",
                "Teodora"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-10",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "46",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Martin",
                "Martina"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-11",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "46",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "M\u00e5rten"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-12",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "46",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Konrad",
                "Kurt"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-13",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "46",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Kristian",
                "Krister"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-14",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "46",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Emil",
                "Emilia"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-15",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "46",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Leopold"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-16",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "47",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Vibeke",
                "Viveka"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-17",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "47",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Naemi",
                "Naima"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-18",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "47",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Lillemor",
                "Moa"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-19",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "47",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Elisabet",
                "Lisbet"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-20",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "47",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Pontus",
                "Marina"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-21",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "47",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Helga",
                "Olga"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-22",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "47",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Cecilia",
                "Sissela"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-23",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "48",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Klemens"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-24",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "48",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Gudrun",
                "Rune"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-25",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "48",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Katarina",
                "Katja"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-26",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "48",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Linus"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-27",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "48",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Astrid",
                "Asta"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-28",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "48",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Malte"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-29",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "48",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Sune"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-11-30",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "49",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Andreas",
                "Anders"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-01",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "49",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Oskar",
                "Ossian"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-02",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "49",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Beata",
                "Beatrice"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-03",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "49",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Lydia"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-04",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "49",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Barbara",
                "Barbro"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-05",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "49",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Sven"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-06",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "49",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Nikolaus",
                "Niklas"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-07",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "50",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Angela",
                "Angelika"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-08",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "50",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Virginia"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-09",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "50",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Anna"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-10",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "50",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Malin",
                "Malena"
            ],
            "flaggdag": "Nobeldagen"
        },
        {
            "datum": "2020-12-11",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "50",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Daniel",
                "Daniela"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-12",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "50",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Alexander",
                "Alexis"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-13",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "50",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Lucia"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-14",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "51",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Sten",
                "Sixten"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-15",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "51",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Gottfrid"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-16",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "51",
            "dag i vecka": "3",
            "namnsdag": [
                "Assar"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-17",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "51",
            "dag i vecka": "4",
            "namnsdag": [
                "Stig"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-18",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "51",
            "dag i vecka": "5",
            "namnsdag": [
                "Abraham"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-19",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "51",
            "dag i vecka": "6",
            "namnsdag": [
                "Isak"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-20",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "51",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Israel",
                "Moses"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-21",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "52",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Tomas"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-22",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "52",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Natanael",
                "Jonatan"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-23",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "52",
            "dag i vecka": "3",
            "dag f\u00f6re arbetsfri helgdag": "Ja",
            "namnsdag": [
                "Adam"
            ],
            "flaggdag": "Drottning Silvias f\u00f6delsedag"
        },
        {
            "datum": "2020-12-24",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "52",
            "dag i vecka": "4",
            "helgdag": "Julafton",
            "namnsdag": [
                "Eva"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-25",
            "veckodag": "Fredag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "52",
            "dag i vecka": "5",
            "helgdag": "Juldagen",
            "namnsdag": [],
            "flaggdag": "Juldagen"
        },
        {
            "datum": "2020-12-26",
            "veckodag": "L\u00f6rdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "52",
            "dag i vecka": "6",
            "helgdag": "Annandag jul",
            "namnsdag": [
                "Stefan",
                "Staffan"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-27",
            "veckodag": "S\u00f6ndag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Ja",
            "vecka": "52",
            "dag i vecka": "7",
            "namnsdag": [
                "Johannes",
                "Johan"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-28",
            "veckodag": "M\u00e5ndag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "53",
            "dag i vecka": "1",
            "namnsdag": [
                "Benjamin"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-29",
            "veckodag": "Tisdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "53",
            "dag i vecka": "2",
            "namnsdag": [
                "Natalia",
                "Natalie"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-30",
            "veckodag": "Onsdag",
            "arbetsfri dag": "Nej",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "53",
            "dag i vecka": "3",
            "dag f\u00f6re arbetsfri helgdag": "Ja",
            "namnsdag": [
                "Abel",
                "Set"
            ],
            "flaggdag": ""
        },
        {
            "datum": "2020-12-31",
            "veckodag": "Torsdag",
            "arbetsfri dag": "Ja",
            "r\u00f6d dag": "Nej",
            "vecka": "53",
            "dag i vecka": "4",
            "helgdag": "Ny\u00e5rsafton",
            "namnsdag": [
                "Sylvester"
            ],
            "flaggdag": ""
        }
    ]
}